Dus ik maakte de tweede ontdekking op die eerste keer, dat de kweek van de kleine Pockets bestond uit afwisselend tumbling en platgeslagen.
Onder deze omstandigheden, wanneer Flopson en molenaars hadden kregen de kinderen in het huis, net als een kleine kudde schapen en Mr. Pocket kwam om mijn kennismaking was ik niet veel verrast te ontdekken dat Mr. Pocket was een meneer met een nogal verbijsterd expressie van gezicht, en met zijn zeer grijze haren ongeordende op zijn hoofd, alsof hij niet goed zijn best om er iets rechtzetten.
Hoofdstuk XXIII Mr. Pocket zei dat hij blij was mij te zien, en hij hoopte ik was niet lastig om hem te zien.
"Ben ik echt niet," voegde hij eraan toe, met zijn zoon's glimlach, "een alarmerende statuur."
Hij was een jong uitziende man, ondanks zijn moeielijkheden vinden en zijn zeer grijze haren en zijn wijze leek heel natuurlijk.
